從此唔再係七七盧溝橋

七七旺角！！

七七彌敦道

七七旺角兵變

要有文宣講
77旺角警察政變
警察推翻香港法律條例

七七黑警暴動事件

2019年7月7日晚，香港公安在旺角挑起七七事變[3]。駐港共狗宣稱演習中一名士兵「失蹤」，要求進宛平城搜查，遭拒絕後，即攻擊城西盧溝橋[1]:472。當晚10時40分，結束演習之日軍聲稱演習地點傳來槍聲，並有一名士兵叫志村菊次郎「失蹤」，要求進入宛平城搜查，遭守城的國民革命軍第二十九軍（前身之一為西北軍）拒絕[3]。日軍挑起蘆溝橋事變[4]。中國駐軍第二十九軍奮起抵抗[1]:472。翌日清晨5時許，日軍炮轟宛平城[3]。隨後發生了平津作戰。第二十九軍在之後的平津作戰中戰敗，撤退至保定，平津地區為日本佔領，第二次中日戰爭隨後全面爆發。

77旺角黑夜

香港七七事變
香港警察發動政變推翻香港法律條例

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法